\beginsong
\songname{Zatímco se koupeš}
\songautor{Nohavica}
\verse
Zatímco se [Hmi]koupeš, [D]umýváš si záda,
[G]na největší [A7]loupež ve mně se [D]střádá,
[Gdim]tak, jako se [Hmi]dáváš vodě,
[Fdim]vezmu si tě [A7]já, já --- zloděj.
\endverse
\verse
Už v tom vážně plavu, za stěnou z umakartu,
piju druhou kávu a kouřím třetí spartu,
a za velmi tenkou stěnou,
slyším, jak se mydlíš pěnou.
\endverse
\refrain
Nechej vodu [D]vodou, [G]jen ať si klidně [D]teče,
chápej, že [Emi]touha je touha a [G]{}čas se pomalu [D]vleče,
cigareta [Emi]hasne, káva [G]stydne, krev se [D]pění,
bylo by to [Emi]krásné, kdyby srdce bylo [G]klidné,
ale ono [D]není.
\endrefrain
\verse
Zatímco se koupeš, umýváš si záda,
svět se se mnou houpe, všechno mi z rukou padá,
a až budeš stát na prahu,
všechny peníze dal bych za odvahu.
\endverse
\refrain
 + [Emi]nebylo[A7] a [D]není, [Emi]zatím [A7]co se [D]koupeš \dots
\endrefrain

\endsong
